由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

-本文用所謂書面語入文，請見諒-

前言：
我前前後後打咗篇文六次，
就係有好多阻礙同埋意外，
同一班手足不斷四圍發夢，
終於都尼到依個最終局勢，
希望好似迪士尼童話咁樣，
最後狗官同克警皆有惡報。

承之前兩篇再歸納一下現況，香港人要面對今日的處境，是因為中共國策所致，林鄭最大的政治任務就是完成大灣區的前置，及後令一國兩制事實玩完，讓香港於2022-2025年前正式納入習帝全面監控之下。

香港人最終的反抗，其實是沒有超出中共的預測，當然林鄭政府原意不是現在就明刀明槍赤化香港，但多次操作失誤之下，由721警黑合作開始，中共已經下放早已準備的資源，正式接手處理，手段已經不再是我們熟悉的冷處理，而是對反對聲音更心狠手辣的中共手段。

現在已出現中共派員的情況，但，大家沒太留意中共在國內的文宣。事實上中共已經把香港人整體污名化，就像對維吾爾族所做的，這樣做的目的其實只有一個，就是為之後「粗暴地對種族及文化清洗」作準備，而很多泛民中人是知道這點，所以不斷想分割及制止港獨思想或說法。

但他們忘了歷史，對共產黨的殘暴性及權力欲望抱有天真的想法，就如民主中國夢一樣，再加上他們真的以為香港是有無可取代的價值，可以讓中共一而再差別對待，甚至以為息事寧人就可多平安十年。當年雨革已令共產黨對香港提高警覺，這幾年來黑警大添裝備是人所共知，但其實還有派員去新疆交流及訓練，現在更發現用報銷的手段去積存大量火器。以上種種綜合起來，都告訴我一個事實：中共早打算要將香港融入中共國內，有了打算自然就有所準備，現在的情況只是在中共預測中提前發生。

香港人都自己問心一句，假如香港跟中共一直保持1997的情況，再維持至2047，到那一刻，香港人不是一樣逃亡的逃亡，歸順的歸順，反抗的反抗，香港今日要面對的，是必然發生。現在只是讓2047年的一切提早發生，也是說，這是我們香港人的宿命。

就算沒有陳同佳，沒有反送中，一代香港人走出來反共抗赤，是不可避免，這也是守護香港族群的最終之戰。但更不幸的是，發生的時機正正在中共最為強勢之時，審時度勢，說句大家不中聽的，香港人現在不單沒有足夠力量戰勝中共，連力抗中共入侵只求自保都希望緲茫。比起解放軍殺到，只要斷網、戒嚴、宵禁一段時間，香港的抗爭就會玩完。

更甚不幸的，中共這次對香港人露出真面目，捲入大量的仇恨跟人命後，就不可能回到溫水煮蛙的階段，只會如對西藏及新疆自治區一樣，一直掃除異見份子及全面監控，抗爭就會再起不能；到時自由行反而變成像入藏紙一樣的東西，這就是現時局勢走下去香港所面對的未來。

很絕望吧？

我們必須學會放開天真的想法，因為只有正視絕望而不屈，我們才可以認清事實。一切爭鬥，首先必然是知己知彼。

唯一可幸的是，我們雖然這一刻無法戰勝中共，但因國際局勢而得到了中共被限制的時間，但這不長久；中共作為擁核國，各國跟中共開戰的可能性極低，現在世界跟中共的割裂不可能長久，當中共能在外交上找到出路，就完全不再需要對香港客氣，更不用再給香港人存在。香港人在這些幸存的時間內，長則一年，短則數月，必須認清自力不足的事實，同時於地球上72億人中尋求我們的援手。

大家常說「自己香港自己救」是希望港人別發夢有天降神兵，自動得救，而非不是拒絕或忽視外力支援；正視現況，公共資源被港共控制，商人大致歸邊中共，單靠香港市民真的沒有對抗中共全面入侵的可能。我們輸的不是人數，而是輸在資源、手段及空間；為應付更大對抗所需消耗的資源，我們不足。為應付最終必須面對軍隊、網禁、封港的手段，我們不足。我們的婦孺、傷病、後援、生產，以至義士退下來整休的空間，我們都不足。

這些不足，不是香港人的錯，一切都來的太快，但由現在開始我們必須正視這三點不足作出安排，比起由零建立，這些都能由鄰近的民主國家得到支援，亦己經有人在外國開始遊說，但，文宣的方向還是「請支持香港抗爭，香港人現在很慘」。請問心，你是別國國民，對你是沒有意義沒有影響的一則新聞而己，結果大都換來就只有一句「香港加油」；反之，就只有部份意識到唇亡齒寒的台灣人作出物資支援。

事實上，現在全世界各大民主國家的主要媒體都清楚香港人是在為自由而戰，不過那怕他們國民一樣重視自由，但香港被赤化，他們是沒有損失的；道德感召上，我們己經做得很足夠了，但我們沒太多對外國人大力說明中共對他們國家的危害，中共如何輸出獨裁，中共如何支持世界上的獨裁者，如北韓、伊朗，中共在世界各地如委內瑞拉、蘇丹、阿富汗及東西非州等國建立獨裁政體。像，最鄰近我們的民主國家之一，日本，他們長期受北韓威脅，更跟俄國有領土爭議，但我們沒有好好對他們講解中共如何大力支持北韓及俄國，中共如何利用香港去支援這兩個國家被制裁禁運的情況。

我們一直對外文宣都以道德感召為主，鮮有利用香港人身分講解中共這個反人類反民主反自由政權對他們國家的危害，這是到今天香港得到的外力支援那麼少的極大原因。人性如此，香港人看到當年中東人道危機，完全沒聽過有人去反擊伊斯蘭國，連物資支援反抗伊斯蘭國也沒有；所以香港今日面對絕境，別國人也只是基於一樣的人性去看香港的情況而已。

中共維穩系統一直大灑金錢，對外國消毒的意義也是基於同一邏輯之下。但我對香港人的創意、觸覺跟國際視野很有信心，香港人相信這是得到外力支援的有效辦法大力文宣，維穩系統是鬥不過的，只要有一個國家基於民意支援香港，就會產生一個國際潮流及外交大勢。這就是香港由絕處走出來，開始邁進勝利的一步。

我們需要民意，但已不單純香港內的民意，而是這世界上所有支持民主自由的民意；別被13億人迫到角落，我們需要用72億人去反擊。

兄弟爬山，各自努力，黑警殺人，中共殺港。

最後懶人包：
留給我們的時間已經不多，請利用珍貴的時間，別跪求外國支援，別再扮受害者，而是要訴說中共對他們的危害，讓他們害怕成為受害者。

END GAME

推，大家都需要戰略大方向

2019年8月11日

推

希望大家可以回應同幫推，各語言文宣組可以主動聯絡或係度留言討論，我大致其實有每個民主國家同中共的利益衝突睇法，但我冇足夠嘅語言能力同文宣渠道。我唔需要大家同我正式合作，只係可以嘅就係度傾下，當係多一個辦法，多謝。

big picture
葉虎事件 武警治港

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推，又係立德師兄既po。好同意我地要係人數上拉攏民主世界國家既人，要同佢地分析國際局勢既利害至有出路

留名 推

香港人嘅優勢其實係邊呢？

721

721 811

外面po推得太快，呢個po好難推

認同。機場D文宣要換，將心比己去旅行果個國家D人有幾慘我都只係過客，關我撚事
一定要話比佢地聽
燒到佢地先有用

快d推番呢個po上去等多d人見到

全球反共, 先係最後出路
反送中已經變做意識形態之爭

別跪求外國支援，別再扮受害者，而是要訴說中共對他們的危害，讓他們害怕成為受害者。

我其實頭先都係TST，所以個人情緒上已經火到痴哂線，唔好講勇武，直接想殺人嘅心都已經有，但係我希望唔好有人以為我要單純和理非搞文宣，而係要支持進一步勇武，真係END GAME，文宣反而唔可以停，我希望大家明白冇嘢比自己國家或切身利益受損更能帶動對港支援，機場巴絲大量AIRDROP類似言論，只要天有眼，其中一個係任何一個國家爆發，個局勢就會大變；逆思考嘅係，中共冇辦法處理依種情況，佢地口交部指責外國人只會更進一步激起該國民憤。

721依個核彈我同意唔可以停，因為咁己經係絕對嘅道德高地，係世界通用。

612
721
805
811
812

再推

有追之前個幾篇 推

721 811

開展全球反共戰線

思路好清晰

推

我地依方面好弱，最多最似樣就係今日香港明日台灣；我地對外國做文宣，唔應該係咁講自己香港嘅嘢，而係因時制地，俾返對人地有意義嘅內容，唔係跟本白講9成，關人蛋治。

中共只係想要香港嘅硬件

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

721 811
多行不義必自斃

real end game

你可能唔信......就係人多。香港依個城市對地方嘅認受性之高及其數量，係冠絕全球；我地用另外嘅大城市比較，東京同紐約都好多人，但自命地道東京人同紐約人總數，比起住係香港自覺優先係香港人係極少；甚至移民外國重覺得自己係香港人都重有。香港人係多到要用炸先殺得九成嘅程度，如果香港人武裝到，那怕只有10%立場反共嘅人，都己經係一支軍旅。其他咩嘢靈活多變我地少打飛機，單純一個人數咁多又咁密集又有一定團結力嘅族群，己經係一種不可忽視嘅力量。

我講個假如啦，假如香港人之前個殖民主係擁槍國，一國兩制保留擁槍權，咁其實對住解放軍飛機大炮導彈都打唔贏，但中共對香港一定唔會咁大支嘢，怕就係怕你幾百萬人堆埋一堆，唔知你可以做出乜嘢事，反轉諗，其實香港人而家都係冇槍，點解要花時間慢慢搞香港，分化我地，種佢地嘅種，都係因為香港真係人太多，冇槍都己經好麻煩，有槍更加麻撚煩。

今次我地可以將局勢推到依個位，就係因為我地有一定嘅團結，同時包容各種可能性，咁，個人數就真係一個優勢。

認同，佢想留住「香港」，但唔係香港人，最好係啲香港人自己走哂（或者被滅族），佢就順利拎住香港繼續賺錢

原本依篇文都打算講將今次抗爭推到“自由之戰”個位先有希望，只係反思一下覺得講得太遠，格局太大，依個世界有資格推依個“聖戰”同有可能推得到，只有美國，就算香港要推，都要美國帶動北約先有可能變成咁，咁前提跟本又變返美國國內民意問題。咁不如亂數法則，唔理咩野民望國家都放抗共文宣，真係，真係只望其中有一個可以爆發，改變局勢。

岩 要推

主力向外國文宣戰

我睇法更悲觀，佢搞得大灣區就真心想香港失去獨有地位，一個上海加深圳都比唔上香港，加多個前海加橫琴，都重唔得再多十幾廿個低效能金融中心，以中共嘅黨性都唔會留一個唔肯完全聽話嘅香港，寧何搞爛佢都要維穩。

大家唔好再仇警先，主力向外國文宣戰

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

講得好 分析得好好

可以提返之前華為單野&美國外交部官員被大公報起底個啲會直接影響到佢地既事

大家唔好再仇警先，主力向外國文宣戰
係香港要醒既已經醒晒，就算我地點做好都唔會對抗到軍隊係咪應該做返我地長處既同世界接軌既事呢

大家唔好再仇警先，主力向外國文宣戰
係香港要醒既已經醒晒，就算我地點做好都唔會對抗到軍隊係咪應該做返我地長處既同世界接軌既事呢？

大家唔好再仇警先，主力向外國文宣戰
係香港要醒既已經醒晒，就算我地點做好都唔會對抗到軍隊係咪應該做返我地長處係同世界接軌既事呢？

時間確實係唔多啦..

大家唔好再仇警先，主力向外國文宣戰
係香港要醒既已經醒晒，就算我地點做好都唔會對抗到軍隊，係咪應該做返我地長處係同世界接軌既事呢？

push

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

幫推

推

1. 射頭爆眼 2. 721無起訴 3. 狗扮示威者 4. 室內射tear gas 5. 一米內行刑式掃射 6. 插贓嫁禍

訓唔撚著，幫推。機場文宣真係要做好啲，睇到隔離post講大聲唱歌/叫香港人加油。無眼睇，我要對外文宣！

一齊推啦 好嗎 訓唔著

全球國家數字只會有增無減
大國割裂成小國是唯一趨向

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

啱，始終國與國之間都係利益主導，就算要人幫你手，你都要比人知道幫你有乜野好處，唔幫又有乜野壞處。只係自說自話根本人地唔會care，最多同你講聲加油。呢個係悲哀但又係一個要接受既現實。

贏不了，就攬炒！我要攬炒！

其實已經無差別, 一國一制

因為中共己經唔係1979年果個乜撚都冇，重要運衫上去俾佢地著，日日大叫發展中嘅弱國，而係全世界都有國家同商人大量投資同大量合同嘅第二大經濟體，侵而家唔係唔俾全世界同中國做生意有來往，要制裁佢，而係唔俾中共賺咁多，要中共俾返佢地賺，同時唔好再挑佢美金石油嘅機；現實去諗，歐美係要打壓中國，唔係成為敵人打瓜佢，再搵個新政權取代佢。所以中共最終穩定好因為經濟下滑而動搖嘅永續權位，就會跪歐美，國內講到協商成功，到時中共好難唔對反逆中嘅香港正式大力打擊。

要割，新疆集中營就夠割，到香港有集中營或者用送中條例運哂反對者上去，我都唔見得外國政客會同錢作對。所以先要鼓動佢地國內民意。

中共政棍：權力>金錢>人命
歐美政棍：選票>金主>人命

依個世界唔會有太多聖人，大部份都係凡人，再加上一堆賤人。

香港就算不能生
都要做奧地利2.0 波蘭2.0
仗，我地冇本事打
但一定要俾外國警惕支那係納粹2.0
必須毀滅造福人類

思路正確 靠自己去鬥殺人如麻既政權有如雞蛋撞石頭 要造就全球大環境恐共抗共 向佢地陳情利害 文宣要加把勁

好文一推

幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」 - 分享自 LIHKG 討論區

我哋之所以要問香港人有咩優勢，之所以唔再為身為香港人而驕傲，唔係香港人問題，而係赤化、洗腦、文化殖民，模糊化香港人身份自覺。無咗喱份集體意識，民智被殘害，民意被擺佈，民心被擊潰，踏上滅族之路。

香港係一塊福地，從來都係，喱片土地養嘅係香港人，從來都係！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 太古站推巿民落電梯

我要訓一陣，因為今日好攰，大家要憤怒但唔好衝動，黑警正式有支那支持，今日做到咁，聽日只會更過份

大家，企係前線，都應該有過無助感，文宣求援其實都要做，咁勇武嘅可能性先會更大，前線先更有信心。

推 我認同樓主

同意。一個被大灣區架空左既香港根本唔會得到外資信任，一個冇左外資信任既地方其實就做唔到依家既角色，做唔到依家既角色既話根本係賺唔到錢。香港人知，中共知，美國佬都知。

呢步棋係為左政治需要多過經濟需要，中國係想強行提早結束香港自治，將香港固有三權架空，由大灣區政權代替，玩番中央集權。點解要咁做？因為中共權威政府唔鐘意守規矩，唔鐘意有人反佢。既然一國大於兩制，點解中央高官落到來要守香港規矩？然後香港人又咁撚麻煩，一早就睇唔順眼，所以就咁玩。反而經濟先係其次。

主力應該同台灣聯手,因為台灣係中共最後TARGET,命運又同香港相同,會係最有力嘅盟友

求指教
有啲講俾佢知潛在危險係唔識死
佢會唔驚
有啲咩直接利益確確實實可以說服佢地

淨係台灣其實唔夠力，佢地自己都俾中共滲透得好犀利。拉美國同成個歐盟落水先係正路

台灣背後已經係美國,而且美國可以借台灣去出手

如果係覺得輸，點都對抗唔到軍隊的話。

咁用文宣方向，再帶出“方舟計畫”。等外國考慮接納我哋呢班最後有良知的香港人，再建新香港。會唔會更可行？

既然林鄭都出到聲話我哋全部人都係“no stake to the society”攞。

咁咪“流放”我哋幾百萬香港人出外國攞。反正支那十幾億人口，搵2-3百萬人填番流失的人口冇難度。

但佢地做唔做都番走佐的人的水平，就第二回事啦

訓唔著
推

巴打近兩個post我都睇曬。睇完後好驚恐，怕香港自此會淹沒喺中共的邪惡之下，永不翻身。幸好同時亦睇到一絲希望，望見尚有出路。

一直覺得香港人抵抗的係14億被洗腦親共的人，而這14億人卻要對抗全球的反共力量，相比之下我哋更幸運。 但亦有不幸的係過往多年累積落嚟的溫水煮蛙早已將香港帶到水深火熱的階段。

睇到巴打提到聯合所有反共力量而同時提出咗實際行動方向，感到我哋喺抗爭路上實際上並不孤單。所欠的係點樣有效將相關力量連繫起嚟。

現時我哋主張冇大台，此乃在香港境內所有的行動意識同實際行動都唔應該有人或組織去代表。這點我非常認同，因為一旦有大台，對家就可以焦點追擊，就好似對家曾經的大台 -- 何君堯。但在聯絡反共勢力方面，我建議同支持有多個大台去做。已有的組織或大台本身就有佢哋的連繫網絡，要多加利用同鞏固，再繼續將反共勢力的網絡搵出嚟連繫上。就好似做保險agent一樣，不停地去發掘referral﹐ 延伸至我有一個大膽的想法，就係每一個出遊的香港人可以在行程中加插拜訪當地反共勢力，所謂見面三分親。 以求達到香港人的政治觀念就係以反共為主。

在巴打文中睇到自覺優先係香港人這句，心入面百般交雜，因為我一直都有個想法就係莫論嚟自邊度，只要認同香港，守護香港，為香港而戰的就係香港人。

最後想講一句： 香港民族 浴火鳳凰

似乎大家全部忽視哂最重要的因素：中美貿易戰。

呢1個禮拜中美貿易戰已經擴展到貨幣戰場，同香港人🆚港共一樣，雙方唔踩break全力對撞，已經發展到準冷戰的階段。

大灣區戰略其實都係中美貿易戰中其中一步，美國一早就知支那一直利用緊香港過橋，好死唔死港共係呢場貿易戰上又全力協助支共。美國遲早都會對港共動刀。

支那想用大灣區架空香港三權，外資仲有外國會唔清楚？

香港繼續被逼同大灣區結合的話，外資撤走，美國將支那連同香港一起制裁係必然發生的事。

香港人覺醒吧
你還以為有路可走？
革命是唯一的生路
共產黨傾國的資金也在香港
看誰先亡
清朝也不是可以有策略的被人民推倒？
強如蘇聯也不是可以瓦解？
物先腐而後重生
先毀去香港崩潰中共經濟命脈
真真正正勾結外國勢力
這才是香港的生路

樓主好文，要支持吓！

我對未來嘅估計：

其實大家真係要有心理準備，無論中共會唔會假扮退讓，定係徹底強硬地瓦解運同和鎮壓，未來果幾年都會非常難捱。

唔可以期望喺短期內會打贏中共，但長遠來講，我覺得西方國家有部份人士已經開始警覺中共係同納粹德國一樣咁危險嘅政權。我地要努力宣傳中共喺各國滲透嘅危害，一定要令歐盟撤底支持美國一方。只有當歐盟完全斷絕和中國貿易，咁就有希望打敗中國。

我相信中共好快就會倒台，只係未來大約十至二十年內嘅事。但未來十年會極之黑暗，大圍捕，甚至會有一批香港人被失縱，困在大陸某處嘅集中營。
有仔女嘅我希望你地有能力移民嘅就移民，要保存香港嘅後一代。
冇能力移民嘅，要轉向地下運動。
我嘅疑問只係，香港人係咪能夠堅毅不屈到，十至二十年後仍然保持香港人的身份和文化認同，香港人有冇能力好似以色列一樣咁復國。雨傘之後我曾經好灰心，但今次我見倒希望。

存檔，日後再見證。

要記住今次運動嘅目標係咩，唔好比對啲碳基生物嘅仇恨帶住走

留明

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

今次係開始睇到贏既機會

我覺得樓主講得好啱，我地係時候重整期鼓。前綫示威再升級，就只有出真槍實彈，代價極大。同時亦會比口實林鄭去全面反僕。唔好忘記中共係黨國權力優先，所有人民係佢眼中都係螻蟻，香港人全滅佢都唔會良心發現，有既話就唔會有新疆集中營既事發生。

點解中共可以比時間香港人玩足兩個月，就係因為香港既獨特地位。全世界都望住香港！習種係國際場合上要保留面子。所以打外交或國際牌係非常重要，更可能係唯一可以制衡到中共既手段。而論國力或只有美帝同侵侵先夠膽同中共鬥。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推，正視現況

一直好憎有人話我地就快贏

up

咁有道理 咁少人睇

最緊要鬼佬唔撤資香港，同埋鬼佬唔好幫襯大陸，唔好養肥大陸。

咁樣香港先保持到一定國際地位，慢慢等支爆，不至於被中共蝦到我地死

Push

推
Sorry錯手負皮左第二篇⋯

如果咁都係政府係呢件事過到骨，日後再冇人敢為公義發聲完完全全變成一個普普通通的中國城市。大灣區目的就是要架空香港的獨立地位，法治精神和財政儲備。

推 721 810

其實點解佢地贏 係因為佢地冇底線

721 811
靠哂文宣

岩！唔一齊抗共就全球收皮！

推！呢場係關乎整個世界自由與獨裁既戰爭

全球反共

全球反共都要有大陸人份

入黎睇下

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

懶人包
要令外國旅客知道if we burn,you burn with us既想法
講述中共既殘暴 香港收左皮 中共既魔爪就會伸各向其他國家 製造出更多獨裁國家

推
這是全世界的End Game

721811

講得好,用佢哋的利益講點解要幫香港人

推 個方向好重要

其實西方自由國家好多都知中共的仆街野
一帶一路建構覇權
係各小國支持獨裁
只係一路掛住搵錢隻眼開隻眼閉
侵侵上左台之後先有改變
但阻力最大既始終係左膠

要爭取全世界支持不如集中爭取美國支持
問題依家港共政府做緊支那白手套
美國唔打殘埋香港已經算比面
香港唯一生路係對美國有利用價值

國際反中共陣線

非常同意

推番上去

有共同想法嘅朋友請推廣，因依部分嘅文宣過弱。唔洗擔心被指搞港獨，第一，依次中共嘅官媒同網軍己經大力講明係港獨，我地香港人係依點點同大陸人講都多餘，中共國內水面上只會有一種聲音，第二，我地香港人真係為自由而戰，唔理最後走向係點，講真話永遠比大話有力，中共就係輸出獨裁中。

唔好再怕搞大件事，因為我地香港人冇外力真係會死到臨頭。

其實己經伸咗，最基本維穩系統全球化，係歐美建立在地親共壓力團體，至嚴重到控制弱國政要，影響別國選舉，佔領別國領土或海域，甚至要別國割讓土地，中共係近十年通通做齊。

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華

其實一直法輪功都做緊，但都石沈大海，係因為維穩系統係美國都好大勢力，美國內二五仔極多，美國副總統係酒會已經講明中國狼子野心嘅問題，但國內回響都好細，所以我地唔好再將所有雞蛋放去同一個籃內，美國都想借民主盟友把口屌鳩中共，佢地政府個道德高地先可以壓低國會內班二五；唔好一開始就希望最大援手出動，世界整體局勢未敵視中共，我地真係要擴大個情況先可能令美國出手。

因為美國同中共反面，佢地都冇一定損失，只有天秤兩邊量過，反共損失更咁大，先會令美國真係實質支援香港。

可以加上我依個方向嗎？有冇嘢需要配合？

可以加入我依個Post 嗎？有冇條件配要配合？

唔好意思我唔係post主，純粹覺得有用分享下

aggar

可以嘅，幫我同Post主講下

連登宜家被DDOS，大家考慮一下如果係行動期間發生，會有幾大影響；，我地有咩嘢可用手段應付；我地嘅對手已經係中共，唔係連八達通都唔識用嘅港共。

其實已經有，主要成員有日本自民黨人

但世界未意識到

謝幫推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Android 版Airdrop：Files by Google

喺現場用airdrop/ 旗/ 手勢之類？

push, must read

其實我個諗法行通咗，香港唔會立即勝利；當未出兵，就對中共出兵更大限制，如已出兵，就令中共唔敢大量調動軍力。向世界大力說明中共嘅侵略行為，只係令勇武派有機會成為真正嘅武鬥派，同時令香港整體續存多一段時間。世界有國家願意講明對中共所有對香港做嘅軍事行動作出反應，都唔代表中共會收皮，只係令香港人由完全打唔過變成有機會打，香港人要長久民主自由公義，發夢都要發到我地同聯軍攻入人民大會堂，先有可能得到。係唔係覺得好唔現實，因為太遠我地都好難睇到，最少我地要開咗個正確嘅頭，之後先有可能發生。

依個我唔想見到，因為香港重未死得，所以我地要求生求存，真係連0.00000000001機會都冇，大家先再考慮殺身成仁。

美國要出手一早出咗，你換去美國政府或議會角度去考慮，同中共反哂面真係派軍艦包圍佢，美國有幾大損失，單純現在中美之間交惡唔足夠令已經打過韓戰越戰嘅美國再決定出多次兵同中共打，由現時角度睇，日本同南海諸國國內冇反中共民情，都好難出手。

對英國，應該宣揚華為5G入侵監控英國人
對國際，中國與北韓同行，逐漸形成威脅全球新興恐怖主義
澳洲，加拿大應該都深受中共滲透既威脅

我都諗緊整個文宣 甚至全球登報講
The awaked China
The awaked Nazi
然後整個對照表講兩者相同之處 eg.集中營 種族清洗 社會監控 一黨專政 鼓吹法西斯主義 軍國擴張主義

目的
1 喚醒全球民眾反中反共情緒
2 令全世界人知道佢地低估咗中國嘅威脅
3 令全世界知香港係係納粹口中 加深佢地同情心

咁，你都要有國家收留，結果都係要講中共侵略行為。而且中共唔會俾你走，佢寧可全國50個集中營，每個幾萬人，就可以消滅上百萬香港人，成本比起放你幾百萬人出國之後再係國際上維穩消毒更低。唔好睇小中共同中共嘅野心，你走去邊都冇用，你或你嘅後代，一樣會被侵略，一樣要反共，而且只會比今日更慘烈。

未必一定要同nazi類比
但要指出中共係危險獨裁政權，如果唔理會演變為全球威脅

其實眾志，本前，民族黨都可以做，只係。。。

只係咩？ 有私心？

前提係美國全面制裁中國，好難發生，美國宜家係要中國屈服，唔係收佢皮，而且，依個世界大勢論調上收中共皮嘅聲音好弱，所以香港人依個特殊身分下嘅族群一定要做相關文宣，先可能係天有眼嘅情況下改變大勢。

今日香港 明日世界

要考慮同推廣，以連登係公開嘅情況，我建議現場可以用FM波通訊代替公開內容，依個係冇得禁嘅嘢，至於需要加密嘅情況就要再考慮

講左，加左係文宣（全球方向）

係咪即係對講機？冇呢方面知識
係的話 小隊咁做應該係最好，不過係要考慮竊聽問題

事實比你所提嘅更加恐怖，中共嘅外侵範圍更大更深，大家睇清一帶一路搞咗幾多國家，甚至有部分國家嘅總統或首相跟本就係中共傀儡，依個係反共文宣中對所有國家都通用嘅部分，至於英國，可以利用中共對脫歐公投同點辱沒其國家嘅影響去講，對日本有講過，加上反日情緒就可以，南泡大家可以先觀望，台灣大家都做得不足，好似今日香港明日台灣，唔係講台灣將來變成香港咁，而係將來中共對台灣嘅入侵只會比香港更嚴重。

可以，只要係事實就可以講。

Pish

幸運嘅係西方經歷過冷戰, 唔係唔明, 係我哋要推波助瀾

Yess

巴打，唔係會演變，現時已經係全球威脅，近年中共對外政策其實侵略性好大，委內瑞拉，斯里蘭卡，蘇丹已經係明顯例子，比起前蘇聯更瘋狂。

佢哋之間私怨太深，而且無論邊個都好，都認為自己果套先係唯一正確辦法，要佢地搞到一定要佢地聯手，但維穩系統好識分化佢地。

接近，類似嘅想法，但要更實質同簡單去說明。

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

首先我覺得要有能士去整個列表去解釋中共點樣一步一步咁腐化香港，當然有埋時間軸，再拎去做宣傳。

一半一半，發訊源可以係改造過嘅大供率對講機，收訊源係任何有收音機功能嘅裝置，單純對講機其實頻道好有限，擴張成FM就好大，而且要追蹤發訊源係好難。

依個係對台灣最有用嘅文宣之一

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

我講多少少，你當成抗爭者電台就得，反向操作上如果佢jam哂FM其實佢地對講機都用唔到，我只有相關知識，要工程撚出手。

721 謝幫推

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

在推, 請樓主send份email!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

立德, 高汁

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

#香港係獨立關稅區！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

Ching 加油 ! 香港人 ! 加油 !

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

要全球既話, 請send email.

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

優勢在現時仲係同世界接軌 暫時未入牆 未來唔知但係依家可以係世界響起警號

知己知彼。

啱聽 幫推

721 811

要支那屈服, 就必先斷佢生路/通風口.

香港依家就係支那最重要的通風口. 所以如果香港繼續偏向支那的話, 出手瓦解香港國際金融中心的地位係肯定會做的事. 死線睇番香港民主及人權法案的話, 大約是2020年. 過佐2020香港仲繼續惡化的話, 咁就RIP同支那陪葬.

仲有, 請注意一下美國依家國內的意識形態, 已經差唔多將支那=前蘇聯.
攞前蘇聯來比的話, 你認為當年烈根又只係要前蘇聯"屈服"咁小兒科?
可能Trump只係想搞唔公平貿易, 但國會同2黨唔係咁想喎.

我覺得寫得好好，都有個方向俾大家試下

當然係香港人建"方舟"一齊走啦. 我唔認為中共會老實放走香港人.
BTW, 既然你認為進擊攬炒唔得, "方舟"覺得唔可行, 美國又會可能放軟手腳.
咁有冇一D具體建議? 繼續由得局勢自然發展落去乜都唔做? 又玩"唔好激怒中共"投降當順民? 我倒想睇下閣下有何高見?
先說明, "方舟"個人認為應該係最可行的方案. 香港人有資本, 集勤力同聰明於一身, 去到別的地方並唔會好似其他難民咁對當地做成負擔, 反而能夠促進收容國的經濟, 香港人帶過去的資本亦可以為收容國創造就業.

你太睇少班左膠同荷里活影星嘅影響力，而且視中共為蘇聯重未係上哂水面嘅大勢，只係政界共識，重係冇足夠民意支持，唔好咁樂觀，中共在美組織又不斷將反中共同歧視華人拉埋一齊講，所以等得美國反共成為大勢，再由否定冷戰嘅和平病走出黎，要用幾多年時間，到時香港同香港人已經成為歷史書嘅一部分，我地真係唔可以咁被動等美國個進程，要刺激埋其他國家，比起美國，台灣同日本係更切身，而且可以更快反應。

我上面講嘅外力，唔單純係指出兵，因為出兵已經係一個國家嘅終極手段，香港人現時需要嘅係比出兵更前段的支援。

謝，請分享

同意!

信我
美帝會煮死支那
間接救港

1. 我由始至終都冇講"出兵"干涉呢樣嘢.
2. 師兄似乎真係唔了解美國依家個民意喎. 美國已經好清楚表明係"反共唔反華". 將"中共"同"中国人"兩者分開, 佢哋比我哋香港人本身分得更清楚.
hollywood甚至左膠亦如是. 左膠會反對出兵, 但會贊成收容本身有錢, 勤力, 醒目, 能夠幫美國創造更多就業機會同推動經濟的香港人. 呢個就係我認為"方舟"之所以係最佳方案的理由.
美國咁大, 搵個地方出來收容2-3百萬人, 等我哋幫忙一齊推動美國經濟發展, 我認為唔係乜嘢天荒夜譚.

我冇講過唔好激怒中共投降當順民

首先，兄弟爬山，你嘅建議我唔反對，需要嘅我可以幫推，不過，以下係我嘅見解。

首先，幾百萬人可以去邊個已發展國家唔影響原有國民嘅利益，講到益返人地國家轉頭咁，有錢唔係大哂，蝗蟲點炒貴物價令香港人受苦，希望大家唔會忘記哂。再黎，我當窮到阿努阿圖果一種非洲國家，其實一帶一路已經將一大部分納入中共控制或影響，中共不廢不滅，最終都係要抗共；我唔反對移民，不過移得民去果個國家就做返果個國家嘅人，我當台灣收納百萬港人，如果之後港人自成一國，有左經濟影響力之後重想反客為主，如果咁去成立一個新香港，我唔認同但我都唔反對，多少只係我自己個人接受唔到。

我心態係，香港人今次勝率極低，失敗之後就會係香港依塊土地上被消滅，我唔否定照現時局勢發展，再抗爭落去都係絕路。我正視依個深淵，不過我選擇同你唔同，我其實冇咩嘢大無畏精神，一樣恐懼同絕望，只係放棄好多次都放棄唔到，所以就算機會率再低，都只好抱有最後希望再堅持落去。所謂最後希望，係我自己內心一直都深信一件事，就係利益金錢嘅影響力再大，世界最終都選擇人性嘅光明面。

雖然我講嘅對外文宣都係針對利害關係，但最終香港如果要有最堅實嘅盟友，都唔可能基於利益作為出發點；引發全球恐共，只是讓世界上的人再次用腦思考中共為何物，希望在留港港人被滅盡之前，他們會覺醒，跨過核戰恐懼，對文明毒瘤說不。巴打，你要走就走，始終有人同我一樣咁傻，為左好多不能言傳嘅原因而留港抗爭至死。最少我之前對天上烈士已經立下死誓，會抗爭到底，我唔想背離誓言，其他人包括巴打你嘅選擇，我會尊重，最少大家都係想為香港人好。

希望我祝福你係新地方生活快樂嘅同時，你都會祝福我係末來嘅戰場上如有神助。

其實冇今次抗爭都可以移民，要移我一早就係澳紐生活緊，根本唔洗咩嘢集體移民計劃。
而家講一次收容上百萬港人，到底得唔得，你去搞白宮聯署，我會幫你聯署埋一份，睇吓美國政府同國民反應。
而且美國政府唔代表美國人民諗法，一次性多上百萬人口唔單純係土地問題，就業治安公共資源等等都要考慮。

我講句老實話，中共發展落去嘅侵略性大家都睇小咗，我避到，我嘅後代可能要面對會更慘嘅情況。

啟示錄預言啦: 即使逃到礦野，女人(香港人)的子孫都會繼續跟那龍(支那)交戰。

呢場戰爭將會係一場持久戰。

問題係佢人口太多，只要收割收到人命，用人命當錢當資源去打。更慘嘅係中共攞人民去消耗，佢哋國民大部分都唔會反抗；佢冇錢去維持，就動員蝗蟲去人地國內維持，佢每個國家派一百萬人，佢派一百個國家都未用哂。

祝你順利

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

可能係運動嘅出路

突發！ 816攬炒啦你老母

幫幫手推下

全球反共, 先係最後出路

講得好有道理喎
我地要將事件上升到聯盟軸心的規模
為反共、反獨裁、追求世界民主自由而戰
自由國家一個陣線，獨栽國家一個陣線
對家歸左邊喇
以中國為首，仲有北韓、俄羅斯、新加坡
佢地就真係恐怖主義苗頭
最後有文宣將佢地捆綁在一起
成個軸心國影子就出左黎

自由嗰邊都歸緊邊啦
有聲援嘅包括美英德日台等等，仲有歐盟
香港就係反獨裁橋頭堡

世界反共意識越強，對方軸心國集團味道越重
我地就越多盟友
一俾人摧殘分分鐘仗都有得打

push
721 811

中國恐怖在係已經可以同nazi類比 呢個係一個震撼彈去叫醒全世界嘅人

加油

我諗香港人本身都唔太清楚，之後嘗試係依個POST整理一下中共對世界侵害嘅事件

我都覺得係咁。其實依家中共已經揭開左張底牌，由佢搞人民幣結算石油開始，一帶一路，搞孔子學院，千人計劃等等，好明顯係想玩滲透。佢唔會甘心只係留響中國做皇帝，佢想稱霸，想將成個世界納入自己囊中。呢個唔單只係香港問題，係全世界自由社會既危機。

西方國家當初誤以為中國係因為窮所以冇乜公民意識，所以俾中國入世。又對八九六四隻眼開隻眼閉，由得香港回歸希望可以同化中國。響無論經濟上同公民意識上慢慢改變中國，建立世界秩序。

事實上大家其實都見到中國經濟係富強左，但係公民意識上根本就冇乜改變甚至更差。無視國際規矩，唔遵守入世承諾，唔尊重中英聯合聲明，甚至反指西方國家唔文明，故意抹黑話外國勢力介入。真真正正養左一隻怪物出來。

移民係可以暫時解決燃眉之急，但係呢股侵略既力量唔理既話係會不斷壯大。依家仲可以話西方社會仲有話語權，所以未可以明刀明槍玩侵略。但如果中共成功令亞洲周邊國家屈服，西方國家失去亞洲既話語權既話，獨裁政權將會雪崩式咁降落係每一個國家。基本上除非你d仔女唔需要呼吸可以住火星之外，應該係無一幸免既。

支那某D反人類作為上已經超越Nazi.
係去到小說"1984", 漫威反派組織"hydra"的程度.
甚至我認為支那跟本就係跟住呢D劇本搬過來做

但，其實好分散，文宣又不足，外國好多反共組織都冇位介入香港現況。

pish

講返香港個情況，表面上我地再擴大個局面搞到係反共，香港人於冇軍事力量同公共資源下，真係必敗之戰，但反過黎，我地幾百萬人成功引爆全球反共風潮，令本來就同中共角力中嘅國家或民主社會嘅國家冇得再企係灰色地帶，香港反共勢力就有外交力量去要求世界提供各式資源，先可見有反攻嘅力量。好似宜家咁唔上唔落，最終我地都只有係平靜中完全赤化。依個係我嘅諗法，大家敢唔敢賭一場？

講白少少，佢地嘅回應多數係香港人冇公開要求過，佢哋跟本冇位插手其他國家嘅事。

依家其實已經係焗賭，都冇乜野話敢唔敢，運動繼續落去就一定係變成反共運動架喇，只係要響呢個階段發生之前做一d預備工作去迎接呢件事。

個問題係我地要做d乜野既預備工作？點樣能夠令本地既溫和派都有意識咁共同反共？又點樣燃起國際社會對反共既聲音？如果響呢個階段提早做文宣既話，響依家未有集體默認反共既情況下又會太危險。我依家都未可以諗到下一步應該點處理，你會唔會有一d意見呢？

用返上文其中一點：知已知彼。

其實我自己都有潔癖唔太想去留意中共國內嘅輿論情況，但其實咁係唔明智。有一點上文都提左，中共官方文宣已經徹底污名化香港人，不斷心理暗示香港人為別族外敵。大家如果唔去睇會想像唔到個情況有幾嚴重，唔單純文字官媒，論壇水軍，就連B站至抖音等影音平台都有大量抹黑內容，基本中共官方論調已經唔單純「抗爭者係搞港獨」咁單純針對走出嚟嘅人，而係「香港有上百萬由美國支持嘅叛亂份子，持有大量武器裝備，甚至連榴彈發射器都有，在美軍的指揮同帶領下，四處打鬥，搶劫，放火」，大家可能會覺得個大話好誇張，但打開抖音你就可以見到大量咁嘅內容。

中共內嘅網絡內容都要過審，特別係香港嘅新聞，當抹黑內容數量大到現在個數量，背後就只有係中共官方。

中共咁對自己國民去宣傳，會唔會之後當冇件事？係為咩嘢做準備？一定要令溫和派了解到依個情況，知道之後佢重覺得溫和就唔會搞到中共掃平香港，因為香港係中共白手套，唔會發生嘅去自欺欺人，咁佢就Keep住溫和，但正常大部分有危險意識及對中共過去作為有所認識嘅人，就知道中共打算要滅左香港人嘅存在。

所以，其實將大量中共內部網軍文宣俾返香港人自己睇，就應該令大部分溫和派警醒。

謝幫推 721 811

首先，要令香港人唔好再只係睇香港內只去講香港內嘅事，到底中共想點，係依個世界中共又搞咗咩嘢，一定要多討論，唔係香港人只係閉門造車，死哂都冇人理；你唔理人，人唔理你，好公平，好實在，宜家唔係叫香港人出手幫其他俾中共搞緊嘅地方，只係多提多講，令香港人本身乃至全世界都意識到，咁香港人先有更大嘅大義促使世界給予更多支援及資源；成日講解放軍唔會出，中共唔可以冇咗香港，個前提都要香港人聽話先係，香港人一直抗爭，抗爭力度越來越大，中共冇可能唔出兵，依個係好現實嘅考慮，同現時留意中共國內輿論可以得出嘅睇法。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

支持

推
巴打分析得好

中共搞咁多前期工作都係想為將來既血腥鎮壓合理化，心水清既當然會明白。但其實我真係會懷疑如果溫和派見到呢d宣傳會唔會真係會有危機感。

正如你所講佢地可能真係會覺得係天方夜談，因為呢樣野實在係太過荒謬。但係有d野我覺得如果冇其他更好既方法既話，做下都冇壞。

幫推

之前大遊行(616 71)果陣都好似有見過台灣團體既街站，其實係咪方向正確呢？

只係近排和理非實在太少吹大雞，所以冇機會俾佢地出席？

仲有就係擔心佢地唔係選擇硬住頭皮一戰而係選擇退縮，奢望中共會放軟手腳

正確，台灣同日本係我地必須同必然去爭取嘅盟友，大家成日都想美軍出手，其實台日就係其中一條捷徑：考慮一下軍事聯防協議，台日出手，美軍係無法置身事外。基於香港短期內都唔會出現代表抗爭者嘅政體或團體，令同美軍有聯防或軍事合作嘅國家支援，其實都係一個辦法。

一定會有咁嘅人，請尊重佢地嘅選擇，我地要做唔係批評同否定佢地，而且更大力去陳情利害，要相信佢地有足夠嘅智慧去理解成個大局，只係戰爭，動亂或軍統一直離香港人太遠，所以佢地唔係冥頑不靈，而且真係需要時間去消化去接受。要怪就怪我地文宣不足，冇辦法令更多人認同個睇法及作出準備。

推 與其比人陰乾 不如提早面對

Strong post LM

推
文宣入嚟睇睇

其實之前港澳辦記招話咩恐怖主義苗頭及顏色革命，我都覺得佢一定企梗，唔會放過香港人，跟住港區人大月底考察新疆再教育營，咁大家認為今次輸咗仲有機會翻身嗎？

別被13億人迫到角落，我們需要用72億人去反擊！！！

謝認同及幫推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

有道理
push

咁人o地以色列有上帝幫拖
香港人好難同佢o地有得比喎

respect

應該好難保持到，今次個局面咁嚴峻，同香港人本身唔了解地緣政治好大關係，睇怕香港人今次堅持唔到，就應該被打散同磨光；無論獨立、自決或城邦，其實大部分香港人初衷都係要自治，但自己又唔明白自治係需要地緣政治實力，即如果香港有武裝力量、經濟力量、外交力量或文化力量凌駕於中共，今日中共就唔敢對香港出手，反之，當我地力量不足，就要面對中共侵略同吞噬。就算港中之間冇一國兩制，兩者之間係兩個獨立國家，都會出現現時嘅局勢走向。

世界上有唔少自治領自治區，香港人都好少去了解。

推，有道理

推到有文宣，我會幫手宣傳

推，堅持下去，抗爭到底！

Endgame

同感 以文宣義
方向非常可取

好文要推

811

不敢想像有日被禁足，宵禁，禁網的一天
我仲要睇黑警落地獄

感謝，首先令個大方向出現。唔係真係好難解決解放軍依一步，唔好覺得解放軍出動，世界各國就會出兵，有個前提係香港人自己打開到個戰局，形成對抗，先有之後嘅嘢，但現時我地資源，手段，空間都不足，所以一定要有國家先行投資。

好好嘅分析，不推不是人
612 721 811

818

謝幫推 818

去到BOSS STAGE啦

可以煲大今日澳洲發生的事去証明中共影響緊澳洲核心價值

p牌仔推唔到

唔緊要 謝

捉實前線 齊上齊落

推，出左個post 都係講類似既野，但如巴打有少少唔同既係我認為應該以各種震撼血淋淋既畫面宣揚中共既惡行，醞釀一段時間再指出中國對世界既危害

要爭取國際支持，文宣方向應該改變一下

有用資訊

818
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

大框架大致同意，但這部分不敢苟同。如果真是想香港獨特地位消失，雨傘運動已經開真槍甚至派兵了，而今昔仍是同一批領導人。準確來說，中共想香港的政治獨特性消失，但保留香港經濟上的國際獨特性。

不過中共想魚與熊掌兼得，也把外國看得太天真了。

跪求 令twitter成為香港常用app

嗯，我嘅睇法係：當年維尼未得永續帝位。

其實用返共產黨角度，明明可以爭櫈仔霸頭位，依家變成維尼想做主席可以做到死果日先交返出嚟，一定大把人唔服氣，但敢同維尼對抗都俾佢打瓜哂，先有今日香港、台灣及中共國內要面對嘅「皇權暴走」現況。情況就好似二戰德國，絕對最高元首同第三帝國嘅興起，都令好多政策都過度執行；維尼要嘅係冇人可以挑戰嘅夾硬嚟嘅地位，下面佢班狗就會係基於「表示效忠的政治正確」，爭功爭權，再痴線同唔合理都做得出。

用另一個角度去睇，如果林鄭想穩定個局勢，跟本唔應該依一刻去推全面普教中，去再刺激民情。香港失去同美國嘅關係法，獨特性已經唔存在，今日港共同中共應對抗爭所做嘅，有真係為保護依一點去考慮？其實係冇，那怕解放軍冇出動，林鄭今年一系列「大灣區化」政策出台，個後果都必然令香港於歐美內嘅獨特地位消失，中共唔會白痴到唔知。

我個人唔敢睇小當前中共對維穩嘅首先性同重要性，中共冇白痴到唔知全世界會屌鬼而去搞集中營同公民分數系統，佢就係知都要搞；因為維尼那怕已經係天下第一人，但佢跟本就係好驚有人攞佢永續依點打擊佢自己一群或整個共產黨，佢能夠咁做只係因為依一刻佢得勢，所以就算佢自己冇諗咁遠，佢下面班狗為左爭寵都會自動去搞一大堆嘢，睇返明代文字獄點興起，我覺得大家會明白我依個角度嘅諗法。

推，我有用

弱到仆街 咁多連農都唔識用 貼埋晒d沒用既野 唔支持既繼續唔支持

要多宣導，巴打開個Post教大家好唔好？

推..

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法